{
    "file": "site\/modules\/ProcessPageListerPro\/ListerProConfig.php",
    "textdomain": "site--modules--processpagelisterpro--listerproconfig-php",
    "translations": {
        "6ecdde2ae513a5896e134284685c0e15": {
            "text": "Legg til ny Lister"
        },
        "860515850b6c6beae4343c42ecf3060f": {
            "text": "Legg til filter"
        },
        "d1b64eeb3901133b5b345effbefc706b": {
            "text": "Hvilke SIDER skal Lister-en vise?"
        },
        "fffd6e5a26df34527932ce6d7faa8228": {
            "text": "Valg og oppf\u00f8rsler"
        },
        "a1a4abdb830d60547733aa99dc729299": {
            "text": "Forhindre bruker fra \u00e5 fjerne standard filtrer"
        },
        "90f5ea71362b139e0ff989e75e09c214": {
            "text": "Forhindre bruker fra \u00e5 legge til nye filtrer"
        },
        "4381b207fbb20c0fb3ed392021510498": {
            "text": "Hvilke KOLONNER skal resultattabellen vise?"
        },
        "054edc8412679b0e04131cd38e504724": {
            "text": "Hvilke REKKEF\u00d8LGE skal sidene vises i?"
        },
        "cf3fb1ff52ea1eed3347ac5401ee7f0c": {
            "text": "Stigende"
        },
        "e3cf5ac19407b1a62c6fccaff675a53b": {
            "text": "Synkende"
        },
        "ef2eef77980dfb726eee7566523a9f55": {
            "text": "Feltnavner"
        },
        "b9f5b9f041084aa285dac87dd3dc1234": {
            "text": "Feltmerkelapper"
        },
        "0a9b2a07f21d71321b5302bef25a1e26": {
            "text": "Hvilke kolonner er REDIGERBARE direkte i Lister-en?"
        },
        "49ee3087348e8d44e1feda1917443987": {
            "text": "Navn"
        },
        "a93a7ca1bc5451e020e26cafc9b11bd3": {
            "text": "Hvilke HANDLINGER vil du tillate?"
        },
        "b78a3223503896721cca1303f776159b": {
            "text": "Tittel"
        },
        "c57061eac85315234bc4571694f99db3": {
            "text": "Modulnavn"
        },
        "a6ab23055c7069c2c122ef99d3f7ff2b": {
            "text": "P\u00e5krevd tilgang"
        },
        "b8e21d6fa69840469e929e0393368f86": {
            "text": "Hvordan skal BILDER vises?"
        },
        "7c1ca41bb61dedd0e0f5e6e239e7140c": {
            "text": "Bildebredde"
        },
        "a97ed264fab6bf554062d8356099cfb1": {
            "text": "Bredde p\u00e5 miniatyrbildene som vises i Lister-en."
        },
        "73272b37e90e93583b05761520dc45b5": {
            "text": "Bildeh\u00f8yde"
        },
        "9be0ba3bff9daa81571aa817e0865265": {
            "text": "H\u00f8yde p\u00e5 miniatyrbildene som vises i Lister-en."
        },
        "96ecad681b4574547ff85fc5de27453b": {
            "text": "Samme vindu"
        },
        "721a47904ddb699db6ac4d683988ba26": {
            "text": "Modal-vindu"
        },
        "e5dc8e5afea0a065948622039358de37": {
            "text": "Nytt vindu"
        },
        "c0d5f86f6aa6ba1320b76874d3b8182d": {
            "text": "Ikke vis redigeringslenker"
        },
        "29a8cca01fbc3b6fd7da256e02c9cf0e": {
            "text": "Hvem har TILGANG til denne Lister-en?"
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Avansert"
        },
        "81eeab9506186e2dca8faefa78d54067": {
            "text": "Eksempel:"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Lagre"
        },
        "2f2ffa4969a9be39bd1bfae38ce2f506": {
            "text": "Lagre + vis"
        },
        "26e083c63667cc745be1cc7681ec18cc": {
            "text": "Dette er din standard Lister, til bruk for generelle s\u00f8k etter sider. Du \u00f8nsker kanskje \u00e5 la de fleste innstillingene her v\u00e6re standard, og opprette en ny Lister for spesifikke behov."
        },
        "5abad1ce26629c7927e6d5d34cee5961": {
            "text": "Alle sider som vises av denne Lister-en vil bli funnet med egenskapene du velger her (brukeren vil ikke kunne overskrive dem). Vi anbefaler \u00e5 spesifisere minst en \"mal\" her, men bruken er valgfri. Om du ikke velger noe, vil Lister-en v\u00e6re i stand til \u00e5 vise alle sidene p\u00e5 din side."
        },
        "422e37e4ac8a61f8f0859bd6b22094ec": {
            "text": "Om du gj\u00f8r et valg av mal over, anbefaler vi \u00e5 \"lagre\" f\u00f8r du g\u00e5r videre og gj\u00f8r de andre feltene ferdig. Dette vil s\u00f8rge for at valgene er redusert til kun de som gjelder."
        },
        "e5e216ed3d1241011679f7352ea81fc3": {
            "text": "Hvilke FILTER skal Lister-en vise?"
        },
        "e550394fb7323d90695f6aad0b5ba58a": {
            "text": "Filtrene du velger her vil v\u00e6re synlige n\u00e5r en bruker f\u00f8rst ser Lister-en. Dette er bare standard filter, og en bruk kan selv legge til, endre eller fjerne filtrene. Vi anbefaler at du velger feltene som kan brukes som filter, men lar verdiene i hver enkelt rad v\u00e6re tom \/ ikke valgt (om du ikke \u00f8nsker \u00e5 tilf\u00f8ye en standard verdi)."
        },
        "79768a779499d45994a0fd7df4779034": {
            "text": "For mange kolonner \u00e5 velge mellom? Velg en eller flere \"mal\"-felter for \"Hvilke sider vil Lister-en vise?\" over, deretter trykk lagre. Deretter vil dette feltet kun vise kolonnene som kan brukes, heller enn alle kolonnene."
        },
        "2924adee3e42b08fab045d8339306f97": {
            "text": "Hvilket felt skal be brukt som standard sortering? Vi anbefaler at du velger et felt som ogs\u00e5 brukes som en av standardkolonnene over (som \"tittel\"). Merk at brukeren n\u00e5r som helst kan endre sortering ved \u00e5 trykke p\u00e5 kolonnens overskrift."
        },
        "bb74be3a055674cdf9f8caad352d6d1f": {
            "text": "Flere valg vil bli synlig her etter at du befolker feltet for standardkolonne over og lagrer."
        },
        "eed06e4c1cc4b8421aface2a3e55b8ae": {
            "text": "Feltet som vises her reflekterer systemfelter og de som er valgt i kolonnefeltet under (men du m\u00e5 lagre f\u00f8r du ser ditt kolonneutvalg her)."
        },
        "b0a0346957c16bdaac050b0414df32a5": {
            "text": "Vil du vise feltnavn eller feltetikett?"
        },
        "55942d08a6255e6a6bd7514744f004f3": {
            "text": "Denne innstillinge bestemmer om feltets navn eller etikett blir vist i filternes og kolonnenes nedtrekksbokser."
        },
        "e4bf294c42d95e0d65f5ee1c5b9ed6ab": {
            "text": "Kun bilde"
        },
        "e7eefefee9ab69f872edfc4acdb9f536": {
            "text": "Bilde med detaljer"
        },
        "660315751fc7c61c8b55611d7abc2eb7": {
            "text": "Hvordan skal vis- og redigeringslenker virke?"
        },
        "d579891c9a77433f640e1f469e3b630e": {
            "text": "Vis-lenker \u00e5pnes i \u2026"
        },
        "a8bd40ddf0ee4a5ec48b238d8044f09c": {
            "text": "Ikke vis vis-lenker"
        },
        "88d2a881a085f9f823ad8bb875a93744": {
            "text": "Rediger-lenker \u00e5pnes i \u2026"
        },
        "5603bdcb5cd16360e95ea16bdfdd0327": {
            "text": "Opprettet tilgang: %s"
        },
        "9c4343a834c0e066cb58467c8c0a01d8": {
            "text": "Fant tilgang %s"
        },
        "e3e6ae86b4989fb853b7287718ba71e5": {
            "text": "Opprett %s tilgang?"
        },
        "948ce243f91a195c4a9e4f154046f402": {
            "text": "Deaktiver \"legg til ny\"-sideknapper?"
        },
        "3c8fdd82f288c514c6a525bbbcc79d70": {
            "text": "Lagret lister-konfigurasjon"
        },
        "274e80dfd556ff6bbf75048e3ae950df": {
            "text": "Ja: Noen kolonner kan redigeres (du kan velge hvilke)"
        },
        "8a1051e1b85311d97fad491c8c74fca9": {
            "text": "Ja: Alle kolonner med st\u00f8ttede felttyper kan redigeres*"
        },
        "2107e380381f58518323112cad1a3539": {
            "text": "Nei: Redigering i Lister er deaktivert"
        },
        "76c5afcd9b936c16124e6ff89f3396fd": {
            "text": "*Felttyper kan bli konfigurert i modulinnstillingene til ListerPro."
        },
        "dba0675971f3a71e50f429ca4d6c3a87": {
            "text": "Velg hvilke kolonner som skal kunne redigeres i Lister"
        },
        "424928e30a0199bd48ed4c625ecc9fc3": {
            "text": "Hvilken FORELDRE skal de nye sidene bli lagt til?"
        },
        "0c4f6feac9e8f649f2c31ae114e80cbd": {
            "text": "La st\u00e5 tom for \u00e5 gj\u00f8re proposjonal til h\u00f8yden."
        },
        "2d436b29d53f347194cc98bad3ae9dfd": {
            "text": "La st\u00e5 tom for \u00e5 gj\u00f8re proposjonal til bredden."
        },
        "2ae845095d1779256e820f5a73cb0785": {
            "text": "Vis kun f\u00f8rste bilde n\u00e5r det er flere?"
        },
        "87581c67e12eda20e8dc57966225a203": {
            "text": "**Sorteringsfelter angitt med en stjerne kan gi betydelig \u00f8kt ytelse**, spesielt med store resultatsett. Vi anbefaler at du velger et av disse feltene som standard."
        },
        "2e53cca369f270f5082625e9facc574e": {
            "text": "Feltnavn refererer til API-navnet, slik det ville v\u00e6rt brukt i utviklingen. Feltetiketter refererer til teksten brukerne ser i administrasjonsgrensesnittet, og st\u00f8tter ogs\u00e5 flerspr\u00e5klig visning."
        },
        "e62cacb4df1043de57b373c98fd2839e": {
            "text": "Brukeren kan ogs\u00e5 bytte til det ene eller det andre ved \u00e5 velge det siste elementet i en hvilken som helst inndatavelger."
        },
        "9b65b68549b50cafc25d24af1d52dc67": {
            "text": "Denne funksjonen muliggj\u00f8r redigering av sider direkte i ListerPro-resultattabellen."
        },
        "13d81f77a0799d7f794f687cba8bbf52": {
            "text": "Vil du tillate innebygd redigering av sider direkte i ListerPro-resultatene?"
        },
        "cbd21a6f4f43a16c1ade0de92af63bd3": {
            "text": "Forh\u00e5ndslast redigering i Lister-resultater?"
        },
        "3b079afbdbd82d969307c62a7ac056ce": {
            "text": "N\u00e5r dette er avhuket, vil markeringen for feltredigering alltid v\u00e6re inkludert (skjult) i Lister-resultattabellen. Dette gir raskere tilgang til redigering, men gir ogs\u00e5 langsommere generering av resultattabeller."
        },
        "92191dcf8a2222854b873c86df0cc751": {
            "text": "N\u00e5r det ikke er merket av (standard), vil ListerPro dynamisk laste inn inndatamuligheten etter behov med ajax. Dette gir raskere generering av resultattabeller, men langsommere tilgang til \u00e5 redigere."
        },
        "53cb4116ee94cd7f0834ed7bfcee7b40": {
            "text": "Hvis denne Lister-en i stor grad brukes til redigering av sider, foretrekker du kanskje \u00e5 ha alternativet forh\u00e5ndslastet. Ellers er den generelle ytelsen til Lister bedre ved at denne ikke er merket av ."
        },
        "396f99c92efaff58d71949ece08bf9b5": {
            "text": "Denne valgfrie foreldreinnstillingen gj\u00f8r at \"Legg til ny\"-knappen vises i Lister. Denne innstillingen forteller Lister hvor nye sider skal g\u00e5."
        },
        "a7119b660a7babadd3c3b25579beefdf": {
            "text": "Kryss av for hver av handlingene du vil at skal tillates med denne Lister-en."
        },
        "ba075dec85ad0662e1e11adfd024908c": {
            "text": "Hvis en handling har den n\u00f8dvendige tillatelsen oppf\u00f8rt, m\u00e5 brukeren ogs\u00e5 ha en rolle med den tillatelsen f\u00f8r handlingen vil v\u00e6re tilgjengelig for brukeren."
        },
        "8001a33f01071f05d348558dd2e8329b": {
            "text": "For \u00e5 legge til flere handlinger, kan du installere flere PageAction-moduler fra modulskjermbildet."
        },
        "a4aece2d7b04035306182ffc47787e30": {
            "text": "Visningsstil til bilde"
        },
        "807be94754d28d53e4bb491c67e2db73": {
            "text": "Visning eller redigering av lenker vises bare p\u00e5 en side n\u00e5r brukeren har tilgang til \u00e5 se eller redigere den."
        },
        "6c41649fbf185eff06be2a02e09fe30c": {
            "text": "Denne Lister-en er for tiden tilgjengelig for f\u00f8lgende roller:"
        },
        "d9561e68ab0f80f8a19ba7f3593cb0f9": {
            "text": "Denne tillatelsen er forel\u00f8pig ikke tildelt noen roller."
        },
        "82be8af0ef2614061dabbb577cec5b7e": {
            "text": "For \u00e5 legge til eller fjerne roller, g\u00e5 til Tilgang > Roller, og merk av eller fjern merket for tillatelsen %s."
        },
        "27391693b2291e3dc36a8cd7452ad8fa": {
            "text": "Som standard er denne Lister-en tilgjengelig for alle roller som har %s-tillatelsen."
        },
        "48d75d39376ddffeff4ae8ea94ee92f0": {
            "text": "Hvis du vil begrense tilgangen ytterligere, oppretter du en ny tillatelse som heter %s."
        },
        "31dd874dc26f3bcd5244c7fc3a4767b4": {
            "text": "Tilordne denne tillatelsen til en eller flere roller under Tilgang > Roller."
        },
        "bebafcc1d9fd333a2eea3445f617f77b": {
            "text": "Avanserte brytere"
        },
        "5618ddb186389240576cea9dc8cbb886": {
            "text": "De fleste av disse bryterne p\u00e5virker utseendet og oppf\u00f8rselen til feltsettene Filtre, Kolonner og Handlinger."
        },
        "2de2dc11c8b4cef8bc63a44095fbb400": {
            "text": "Skjul \"Filtre\"?"
        },
        "3edb92d812e2faa4967dca77f63fc546": {
            "text": "Skjul \"Kolonner\"?"
        },
        "fcfac8f2739adde59741cbe295ab33a1": {
            "text": "Skjul \"Handlinger\"?"
        },
        "12105b6e39009d9e78f901bbea14c039": {
            "text": "Vil du deaktivere det \u00e5 legge til og fjerne filtre?"
        },
        "233f9c14ec1cd6e8ac8b8f947f9af976": {
            "text": "Vil du deaktivere hele kolonnefanen?"
        },
        "b87dd5a177f9b6a87bb862b1abc9ee5f": {
            "text": "Hvilke ekstra filtre og kolonner kan brukerne legge til?"
        },
        "20e704cc7c427cf2d5ea53268ccf3270": {
            "text": "Hvis ingen er valgt, kan brukeren legge til noen av filtrene\/kolonnene som kan velges her. Hvis du konfigurerer denne Lister-en for f\u00f8rste gang, anbefaler vi at du konfigurerer denne igjen senere hvis du vil begrense de valgbare feltene."
        },
        "c3c74e5471013d05972aee1176b9e1fd": {
            "text": "Hvordan skal verdiene i flerverdifeltene\/-kolonnene skilles?"
        },
        "4e5c0ec0f707248f7bfc2cc1750ff65f": {
            "text": "Flerverdifelter\/-kolonner valgt ovenfor (som flersidige referanser) avgrenses av et linjeskift. Hvis du vil skille verdiene for noen av de valgte kolonnene ovenfor med noe annet, angir du en per linje med: felt=skilletegn."
        },
        "0311cb9107c542938f7f7d54c51006de": {
            "text": "Innstillinger for inndatafeltvelger"
        },
        "e2f556e49325f03cada9918b40bdfa72": {
            "text": "Bruk en per linje med n\u00f8kkel=verdi for hver tilpassede innstilling."
        },
        "e984393da835387628d91224eef8b5fd": {
            "text": "Potensielle innstillinger og gjeldende verdier er oppf\u00f8rt nedenfor. Beskrivelser av hver innstilling finner du i [InputfieldSelector](%s)."
        },
        "65a17e253916f6301250ac8cdbd0336f": {
            "text": "Legg til en ny Lister eller administrer eksisterende fra [ListerPro-modulkonfigurasjonsskjermen](%s)."
        }
    }
}